訓唔撚著, 點算好

聽朝要返早, 大撚鑊。。

點算好

。

打丁